香港樂壇 唉

其實我覺得香港樂壇以前之所以輝煌，係因為比人領先，無論係偶像，音樂性質。但而家k pop 崛起，坦白講人哋個個歌手訓練左好耐，又可以消化外國嘅音樂，甚至可以研製出一啲更好聽嘅，但香港仲係停留左係以前嘅階段，出d歌冇咁好聽之餘，d人又吸引唔到年青果一代，間唔中有一兩首彈起，但紅歌唔紅人，始終我覺得年青嗰班觀眾係最重要嘅，好似以前GEM 嗰啲有同年青觀眾互動，自己又有實力其實就一定上到位，但而家阿豬阿狗都可以出嚟唱歌，大台嘅質素仲係停留左係好耐之前，頒奬典禮更加係不堪入目，不過最重要我都係覺得香港啲歌唔夠吸引，唔夠pop，以前香港創造一啲劃時代嘅嘢，但無論係TVB嘅劇，定係而家樂壇嘅歌都未跟到個潮流，對比韓國歐美，人哋嘅歌先係新嘅文化

又係阿豬阿哥都出黎唱?你好細個啊?自從TWINS年代就係每年都有一堆新手一D實力都無靠賣樣賣身材賣CHOK或者靠關係做歌手，D公司一日唔死一日唔會有轉機同泛民一樣。